{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054265",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아인키즈&아르노풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションはモダンで感性的な客室を保有しています。 窓越しに見える美しい自然の風景が鑑賞できます。 普門団地の近くに位置した個別プール保有ペンションです。 注意事項として基準人数以外の人数追加金、バーベキュー費用は決済できず、家庭から持ってきた個人バーナー、電気/ガスグリル及び炭、グリルは使用不可です。 アインキッズプールビラとアルノプールビラは住所地が異なります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー炭グリルの利用料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加は5,000ウォンです。 幼児基準は1名20,000ウォンで、乳幼児基準人数を含め追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 12ヶ月未満の幼児は1人無料で、当日現地にて決済が必須です。 客室情報では、個別プールのぬるま湯をご利用いただくと70,000ウォン、冷水をご利用いただくと50,000ウォンです。 お風呂場(幼児プール)のぬるま湯をご利用の場合は40,000ウォンで、お冷をご利用の場合は30,000ウォンです。 事前予約が必須であり、現地決済が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 その他の情報としては屋外プールの大きさは横5m、縦10m、高さ1mで、運営期間は23年度で運営が終了しました。 利用時間は入室後から20時まで可能で、利用は無料です。 服装は水着、ラッシュガード、色落ちしない服が可能です。 ペンション施設では駐車場が無料で提供され、状況に応じて利用できない場合があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションはモダンで感性的な客室を保有しています。窓越しに見える美しい自然の風景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー費用は決済できず、家庭から持ってきた個人バーナー、電気/ガスグリル及び炭、グリルは使用不可です。"
        },
        {
            "question": "アインキッズプールビラとアルノプールビラの違いは何ですか？",
            "answer": "アインキッズプールビラとアルノプールビラは住所地が異なります。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭グリルの利用料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児基準は1名20,000ウォンで、乳幼児基準人数を含め追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。12ヶ月未満の幼児は1人無料で、当日現地にて決済が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室情報のぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室情報では、個別プールのぬるま湯をご利用いただくと70,000ウォン、冷水をご利用いただくと50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お風呂場(幼児プール)のぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "お風呂場(幼児プール)のぬるま湯をご利用の場合は40,000ウォンで、お冷をご利用の場合は30,000ウォンです。事前予約が必須であり、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールの大きさは横5m、縦10m、高さ1mです。利用時間は入室後から20時まで可能で、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンション施設では駐車場が無料で提供され、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 584
    }
}